有個低成本抗爭方法唔知大家有冇做開?

去紅底/藍店商場用廁所嗰陣唔沖廁
用大量廁紙抆屎掉落馬桶度等個廁所容易塞

咁撚低成本就可以令啲客減低去商場嘅意欲

大家一齊塞鳩個馬桶佢

玩死啲清潔工

屙尿屙落廁所板度

佢有人工的

呢樣真，頭先唔小心係朗豪坊屙到周圍都係

學支那人踩廁所板屙屎

不過踩廁所板應該幾攰下

朗豪坊自己友喎

咁樣只係會搞到啲基層員工

咁和你shop夠只係搞鳩到啲食蕉啦
又咪基層員工受

重有洗手盆洗手唔閂水喉

有
日日聽mirror首warriors 撐本土

屌咁我收皮

塞馬桶更好

其實樓主同支那人無咩分別

你鐘意啦，你開心咪得囉

我仲以為係低物慾唔使錢再每月出糧買外幣匯走

但咁樣的確對商場有影響

塞馬桶係窮撚都做到

個清潔工或管理人員可能係黃.....
咁係極不環保又令人討厭既行為......

極權底下講環保
咁和你shop夠係搞鳩啲保安同前線員工
而佢哋夠可能係黃

其實點解要塞馬桶？
緊係痾落旁邊最有效

另外去公園，見到外判清潔工廢老狗上身咁逼人掃QR code時，都可以考慮下咁做

呢個時候要靠女士
m巾一沖